屌 原來呢個丫叔心水先最清

你知㗎啦而家睇宜家睇海要幾千萬㗎嘛

屌 ho lun sad

大力D屌
話唔定可以屌死一兩隻狗呢

呢個呀叔好正

D狗都冇聲出

d狗企係後面唔知jm9

方生

d記者行開就郁柒你啦，懶成功

尋晚旺角班狗俾人撚到

講道理姐